正式向感情台宣戰

我屌你老母！！

On9

你仲on9啦 12秒入到黎

屌你老母

咪搞咁多啦

勁 濛b

屌你老母

靚女濠姐姐

屌你老雞

on9

出黎隻揪

夾爆你

霹靂無敵較剪腳

又搞搞震

除左屌你仲識咩招式？

夾撚爆我個頭？

禾G持你

十仆ching

關你撚事？

知驚未

我屌你老母

你好撚型

屌你老母牙

咁又關你撚事呀？

都幾 但係低調d

怕你麼？

戀牙癖

愛上你...

收嗲啦屌你老母

咁收嗲啦屌你老母！渣㗎得一招淨係識屌。

又搞事

lo g

叻喇叻喇

一招夠收你皮

半式夠收你皮

感情台班死mk太廢 決定停戰

1

渣㗎濛，朋友你番印度食蕉啦！

渣ga

10分鐘就敗走😂

停撚左戰啦 下年請早啦

成班垃圾 不堪一擊

究竟結局如何有請下回分解。完

仲乜抄me

想做下一個腸腸

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

做濛先cow到女😅

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

等女cow算了

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

有咩

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

做乜9呀

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

block柒左條垃圾
躝返去你老母個閪做功課啦

吾挽了，隻手碌到好支力

Hi姐姐

block 9 jor

禾連肥屍都未扑😅😅

扑左-.-v

搞大左？

琴日診完今日就有左

重口味😰

賞試？

不了

Diu nei

臭g濛

我老母係狗 我老母俾你屌

撐u

我屌你老母臭閪啊

好

下一個男友 不要再找濠

好心你啦 成三十歲人都咁弱智-.-

可愛is on9 jai

我十三都未夠-.-

咁細

Bb

可愛到不得了

條撚屌又改左名

龜頭

13cm都無真係幾慘

Hi bb

想改名有無建議

平胸暗瘡死肥婆

係 d頭髮冇

又想典牙

俾d新意啦

你13條頭髮都無啦

真係唔請 我衰咩...

濛是狗

ok

they渣

哦

終於應機

no korean shit in my post, thanks

請問會不會封帖..

扣分扣分

sorry錯區